召集hobabike退唔到錢既受害者

話說共享單車入喺香港剛剛流行時間我都有申請過, 因為HobaBike 有用十分鐘免費所以就算按金貴d都照申請左個account
但其實一直都發覺hobabike好多車都解鎖唔到, 所似喺年頭已經申請退按金, 但一直發覺信用卡無收過任何退款, 近排上網見到好多人都係咁, 加上ofo 今日又傳話執, 所以今日忍唔住睇下有咩聯絡方法去問下

而我等左兩個鐘終於得到咁既回覆, 我屌左出聲, 即係點？ 撻一堆條例出黎, 又無講明我係因應違泊而收唔返按金定其他原因？

咁我就上去佢個網頁望下

無錯,都係個堆文字,
我心諗, 乜都無講已經suppose個個客人都係因為違泊而扣曬按金, 擺到明係慣用手法耍走我地啦？ 當一人$300按金, 全香港你有100000個客, 你個個都用呢個原因唔退錢, 頂你咁就袋袋平安3千萬？咁撚好賺原來

最離譜你咁大間公司無cs , 咁即係點？
有邊個跟進我地問題？

你話違泊就違泊, 我地比你焗食我地按金？唔好玩啦hobabike

我相信都聽過好多人都因為呢個原因收唔返按金, 33百零蚊事少, 可能有人話有terms& condition寫到明我地唔睇係用家問題, 但點都好, 唔好當我地香港人係傻仔啦！
現正呼籲各位巴打絲打集合一齊
逼hobabike嚴㠪回應此事件

騙局黎 搵東張西望

要先集齊多d人一齊搞大件事

推！

D車少到搵唔到，仲有88蚊餘額

推

魔鬼在細節, 懷疑係最近先更改, 間公司真係痴左線, 癲起上黎可能仲想追我地錢另外本公司將跟據《用戶協議》向您索取不少於2000元港幣的車輛賠償費用。

仲有按金都唔少野, 幾舊水比人明搶而家

唔使懷疑，都幾肯定用左5-7成嫁啦

如果你簽個時係無
咁佢個條款係唔可以套用係你個case

300幾蚊cls

唔撚退錢就日日1823幫佢清車

共享單車真係好撚阻街
無論平時行過定踩車嗰時
郁啲就拍拍籮柚走
成間公司摺埋
成街宜家仲有大量共享垃圾
你不如召集啲人清理垃圾算啦

啲車要泊喺寥寥嘅指定點就無咗方便就腳嘅賣點唔會再有人踩
唔係準備執趕住搶錢點會出到呢招趕客

得啦 聽日開始燒車 睇下邊個巴閉d

痴撚線 咁租單車舖唔好?
唔駛按金。既然你得咁少地方比人拍
仲要隨時拍岩位都屈你話違泊

考慮緊退唔退，仲有成8x蚊
最初用佢， 係覺得佢啲單車質素好，有得轉波
我成日沙田將軍澳大埔三頭走，
沙田啲車真係少得可憐，
將軍澳多到一地都係，根本就完全失衡。

近呢三個月都好難開鎖，
大概十部先有一部開到。
終於開到啦，屌你，甩鏈，爆轆乜柒都齊。
同埋佢個GPS開鎖已經失靈，次次都係用藍牙開鎖。
藍牙開鎖鎖車後要喺個app㩒還車，如果唔係當你冇還，一個唔記得㩒就含撚都無味。

同埋我發現$6日租車部部都開到鎖，但要乜撚野原點歸還，即係冇撚柒用。

苦主

一樣都係年頭退錢到宜家都無，分別只係在於hoba完全無覆過我

一間有幾千個客嘅公司無CS真係痴撚線
Facebook delete message, WhatsApp email唔覆，你係完全揾唔到佢

呢兩日個app更新顯示我大半年前違泊過，睇佢都係諗住借啲易扣哂我啲按金

我都係本身仲有幾十蚊儲值額
但我住嗰區啲車好難揾，就算揾到都基本上都係解唔到鎖，半年嚟淨係成功用過一次
最後決定放棄嗰幾十蚊申請退按金，不過呢間公司屈鳩我違泊已經退唔到啦

我12月見啲車開始有問題 所以唔理6×餘額退左先 1月份先肯人手入返錢比我 我睇返個app 原本有119分，而家變-100

仆街喇，我頭先禁原路退回先記起張垃圾東亞已經比我Cut 9左
咁退錢退去邊？如果有得退

勇武

一早知今天結果

支那狂推邊會係好野

啲車就無得上，佢老母就仼人上

阻街垃圾集體收皮

如果你退到錢 一係入數 一係支x寶

即係你已經退到?

HobaBike係咪支那公司?

仲有80蚊
d車用唔到

係 但係1月中嘅事 你依家係1-2月申請全部比人當違泊扣保證金

我上年年頭玩，玩咗三個月左右就買咗部摺車。
買完摺車之後覺得佢地啲車無咁好用，決定退按金，當時餘額都只係十幾。
好彩退得快。

仲有 我雖然到錢 假設我踩過個部車比人充公都有機會比佢告賠償2000蚊

偉邦國際香港有限公司
有冇巴打知呢間公司乜料？？

而家即係點？？？
宋賢邦Joseph Sung麻煩你或者叫你下屬回應一下

試過遲交annual return 比人罰左八舊幾水

有冇公司地址

11月 hoba bike去退按金
到宜家都仲未收到
已經唔係唔係依一兩個月事

十一月到宜家都未收到

有苦主上咗蘋果

屌唔撚係呀

一直冇去追 諗著佢真係7-15日就退到
個時又冇乜明顯消息話佢唔掂

on9無人幫到你 你估真係共享咩

成單生意本身就係想集資呃錢

push

上年年尾開始無乜車用到，11月退按金
大概一個月已經見退返落信用卡
好彩走得快

註冊地址一間係會話師樓 一間係公屋地址
宋賢禮快蒲頭

佢諗左幾個月，先諗到用呢招黎走數

應該係啦 佢個facebook至從10月之後就潛咗水
係依幾日先出現返

有哂紀錄。

苦主 推

每個苦主再追收2000

宋賢邦Joseph Sung麻煩你或者叫你下屬回應一下, 唔好側側摶

問咩問題都只係識呢句
好啦, 上去佢個網搵cs, 又話無人工客服,想點先宋賢邦Joseph sung

一定要搞大件事

佢告你但要打官司都好大洗費啦
嚇人等人唔追按金姐

擺明靠嚇

Hoba食屎狗
搵左消委會，要我比hoba登記電話
DLLM邊度有電話，投訴無門

屌咁係咪無牌經營?搵多d巴打去消委會?

垃圾hobabike, [size=16]宋賢邦Joseph Sung請回應[/size=16]

用咩途徑回報？

痴線 佢個whatsapp問佢每樣野都係答呢段垃圾

錄音機

未退 而家係咪應該同咁多位巴絲一齊追好

係咪可以上小額錢債追

好彩舊年年中退左

仆佢個街, d車永遠開唔到, 我仲以為係我電話有事
車又越黎越少

我都係一月退按金退到而家都未收到錢

公司地址係一間會計師樓, 仲有一個係係公屋地址

我也找了消委會，他們接受，但預都冇用，消委會他們也不會理吧！電話只入他們WhatsApp 電話。。。

大陸公司
This is their hand way

香港做消費者真係0保障
所以冇咩事都唔會做交按金呢個動作
寧願唔用果樣服務 eg WiFi 蛋

登記地址你填咗咩？

車又少, 唔係解鎖唔到就係壞車
家下重有成百幾蚊餘額, 退又唔退得

推晒佢D 車落河啦

嗰陣一個account 可以開兩架車同friend 踩過(佢俾按金)，玩咗兩次佢之後都退左按金。雖然架車可轉波，但好重唔好踩，ofo 同 loco 新車仲好踩。

共享單車呢個概念真係就快玩完,
走得快好世界...
1月已經退咗按金

ofo我尋日仲踩到
但係都好難先搵到兩架車

退又驚攞唔到錢
所以都係keep住係度間唔中踩下算

唔明商業罪案調查科點解仲未查封共享單車騙局

我退左差不多成年都退唔到

屌你老味個admin好似爛仔多過pr

d人
既人
個d人

屌你一間正常既公司都唔會用呢d字眼下話?
老屈人違泊仲要屌鳩人抵死有今時今日係佢地自己做成咁

就係睇死苦主唔見幾百蚊唔會晒時間追究

股市升到上30000點，d按金滾大到多謝你都黎唔切啦

搵呢d晒氣 集體報案入佢刑事先係路
唔好比間仆街水你要比好多錢請律師為爭取幾百蚊

根本就係個on9腦細自己黎

惡到
點解佢公司名寫自己會計師就消委會做唔到野?

屌你我淨係用過一次冇退 唔知會唔會凍過水

分明間野係屈字堆
財到光棍手
包括d 餘額, 根本無可能洗得晒

我前兩個月巳經禁左退

而家淨係睇到咁

屌你老母hobabike

淨係見到沒有人工客服 痴撚線

屌... 唔撚係呀話

Push

魔鬼在細節

我淨係係2018年2月踩過一次

咁就四舊水？

好彩冇用過

連假數據都廢撚事講比你聽
因為d錢去左佢手，死都唔比番你，吹呀
仲要搶左你400蚊仲要屌鳩你，話你400蚊連個轉波器都買唔到，仲話要問你攞番2000蚊

咁樣做生意，d車一定俾人搞

共享單車，玩完架啦

1823

dl個1823 app
得閒行過見到㩒投訴，影相

沒寫，或只寫沙田，他們照處理

真。受害者留名

留名 屌你老母HOBA BIKE

我ofo一樣中撚左伏
佢轉左冇按金，199全數餘額
登記時得一個option, 個日趕住用就落左搭
dklmch而家個acct仲有二百蚊

我都退唔到呀屌

幾時轉架

咁都好啊，個二百蚊都可以踩，hobabike368蚊無得摞翻亦都無得用

係，佢無車比你踩，你唔退款佢就唔末收你，你一退佢就食你368

早知我個時都轉左99蚊做儲值算，無轉不單只禁錯掣入左120蚊儲值依家都踩剩十幾

Pish

係咪執左？ 我好似load 唔到
上個月退錢都未俾返我

咁大獲, 係咪白車 香港人開?
重衰過大陸
其實 白, 黑, 藍, 深橙 果堆車都冇乜人踩. 黑車重ON9 要人養車.
但佢地都未收皮.

其實黃車 最好,
開頭 3蚊 又送一堆券,
$99 按金 都好過 399.
踩得共享車都預佢好快收皮. 玩融資已經係公開秘密

之前玩綠色見唔對路都退定先
其他唔夠膽玩

突然收到退款

1月中申請, 希望所有人都拎得返

上個月申請 等緊

佢之前有冇話過你違泊？

留名

係咪籌到旗就退番

我冇去追過CS, 所以都冇話過我違泊
過程就係要求按金>等兩個月>退款, 中間冇任何溝通

咁其實應該係自動message
可能你wtsapp佢講乜都唔會影響退錢
如果佢有錢退

退按金要2個月, 都夠離譜啦
真係refund 點會要咁耐

我二月頭申請到依家乜都冇 佢WhatsApp 最後上線仲要15/3

wtsapp BOT 都無埋

各位苦主可以參考

唉 點搞
突然間話我違停
點做好

hoba同ofo都未收得番 ofo 申請完仲俾我申請姐係點

真係ON9 見到係大6興起再傳到落黎既野就咪鬼用啦
明顯係伏黎都仲要行落去 係你自己既問題

而家個app會show違迫紀錄, 全部都係咁濟

而家個app會show違迫紀錄, 全部都係咁濟
成年前個陣用, 個陣又無講, 而家先show

世界級

我12月尾退 而家都無 我仲以為信用卡問題
原來因爲咁

真係好痴線，奸到咁

成功退咗按金
個whatsapp cs 幾日先覆一次但態度都ok

有無比人話違拍?

有無手足未退到？依家無埋whatsapp 可以點追

Whatsapp 55751961

巴打前後搞左幾耐

推 有冇咩方法搞

wtsapp留電話之後收到錢

頭先whatsapp 55751961果個電話
見好快手已經收得番
話咩追唔番個信用卡no.
我比番個電話同email之後
佢問我paypal比番條數有無問題
比左ac之後秒過數 覺得ok 各位巴打試下追唔追得番條數

咁好
我wtsapp完佢即刻比佢係我acct扣分
然後話我違泊唔退錢
而家開個app直情話我冇交過按金

你未退按金佢先有得扣分吧?

巴打
有回覆未

屌你老味香港人痴撚線
琴晚落去踩見到泊場得番6-7架
有兩架比啲賤種狗鎖撚住
屌佢老母
有啲個條較seat位高低嘅金屬柄又唔見左
揀得落手嘅得番少數

無扣分，但又無退whatsapp宜家係單tick

ios 連個app store都無埋？

已執笠

真？

都要放棄了

岩岩先發現...咁依家即係冇可能追返按金?

我而家先發現 樓主你最後有冇追得番按金？

我啱啱登入去 餘額冇左 按金又退唔到 whatsapp 客服 佢在線係上個月 係咪收得皮

未收到錢當跌左好仆街

反而最早收皮嘅gobeebike係最順利攞得返錢